[
    {
        "question_num": 1,
        "question": "(4^{1 sqrt{3}} times 2^{1 + 2 sqrt{3}} ) 의 값은? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "4",
        "choice4": "8",
        "choice5": "16",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 2,
        "question": "( lim_{x to infty} left( sqrt{x^2 + 4x x} right) 의 값은? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 3,
        "question": "첫째항이 1인 등차수열 ( {a_n } )에 대하여 (a_5 a_3 8 )일 때, (a_2 )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "3",
        "choice2": "4",
        "choice3": "5",
        "choice4": "6",
        "choice5": "7",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 4,
        "question": "다양함수 ( f(x) )에 대하여 ( lim_{h to 0} frac{ f(1 + 2h) 4 }{ h } 6 )일 때, ( f(1) + f'(1) )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "5",
        "choice2": "6",
        "choice3": "7",
        "choice4": "8",
        "choice5": "9",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 5,
        "question": "( sin( theta) + cos left( frac{ pi}{2} + theta right) frac{8}{5} )이고 ( cos theta < 0 )일 때, ( tan theta )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{5}{3} )",
        "choice2": "( frac{4}{3} )",
        "choice3": "0",
        "choice4": "( frac{4}{3} )",
        "choice5": "( frac{5}{3} )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 6,
        "question": "함수 ( f(x) x^3 + ax^2 + 3a )가 ( x 2 )에서 극대일 때, 함수 ( f(x) )의 극솟값은? (단, ( a )는 상수이다.) [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "5",
        "choice2": "6",
        "choice3": "7",
        "choice4": "8",
        "choice5": "9",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 7,
        "question": "다항함수 (f(x) )가 실수 전체의 집합에서 증가하고 ( f'(x) {3x f(1) }(x 1) ) 를 만족시킬 때, ( f(2) )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "3",
        "choice2": "4",
        "choice3": "5",
        "choice4": "6",
        "choice5": "7",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 8,
        "question": "두 양수 (a, b )에 대하여 함수 (f(x) a cos bx )의 주기가 (6 pi )이고 닫힌구간 ([ pi, 4 pi ] )에서 함수 (f(x) )의 최댓값이 1일 때, (a + b )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{5}{3} )",
        "choice2": "( frac{11}{6} )",
        "choice3": "2",
        "choice4": "( frac{13}{6} )",
        "choice5": "( frac{7}{3} )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 9,
        "question": "수열 ( {a_n } )의 첫째항부터 제 (n )항까지의 합을 (S_n )이라 하자. 모든 자연수 (n )에 대하여 (a_{n+1} 1 4 times S_n )이고 (a_4 4 )일 때, (a_1 times a_6 )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "5",
        "choice2": "10",
        "choice3": "15",
        "choice4": "20",
        "choice5": "25",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 10,
        "question": "실수 ( m )에 대하여 수직선 위를 움직이는 두 점 ( P ), ( Q )의 시각 ( t(t geq 0) )에서의 속도를 각각 [ v_1(t) 3t^2 + 1, quad v_2(t) mt 4 ] 라 하자. 시각 ( t 0 )에서 ( t 2 )까지 두 점 ( P ), ( Q )가 움직인 거리가 같도록 하는 모든 ( m )의 값의 합은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "3",
        "choice2": "4",
        "choice3": "5",
        "choice4": "6",
        "choice5": "7",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 11,
        "question": "공차가 정수인 두 등차수열 ( {a_n }, {b_n } )과 자연수 (m(m ge 3) )이 다음 조건을 만족시킨다. (가) (|a_1 b_1| 5 ) (나) (a_m b_m, a_{m+1} < b_{m+1} ) [ sum_{k 1}^{m} a_k 9 ] 일 때, ( sum_{k 1}^{m} b_k )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "6",
        "choice2": "5",
        "choice3": "4",
        "choice4": "3",
        "choice5": "2",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 12,
        "question": "최고차항의 계수가 1인 사차함수 ( f(x) )에 대하여 곡선 ( y f(x) )와 직선 ( y frac{1}{2} x )가 원점 O에서 접하고 ( x ) 좌표가 양수인 두 점 A, B ( (OA < OB ))에서 만난다. 곡선 ( y f(x) )와 선분 ( OA )로 둘러싸인 영역의 넓이를 ( S_1 ), 곡선 ( y f(x) )와 선분 ( AB )로 둘러싸인 영역의 넓이를 ( S_2 )라 하자. ( AB sqrt{5} )이고 ( S_1 S_2 )일 때, ( f(1) )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{9}{2} )",
        "choice2": "( frac{11}{2} )",
        "choice3": "( frac{13}{2} )",
        "choice4": "( frac{15}{2} )",
        "choice5": "( frac{17}{2} )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 13,
        "question": "두 상수 (a ), (b (b > 0) )에 대하여 함수 (f(x) )를 [ f(x) begin{cases} 2^{x+3} + b & (x leq a) 2^{ x+5} + 3b & (x > a) end{cases} ] 이라 하자. 다음 조건을 만족시키는 실수 (k )의 최댓값이 (4b + 8 )일 때, (a + b )의 값은? (단, (k > b )) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "9",
        "choice2": "10",
        "choice3": "11",
        "choice4": "12",
        "choice5": "13",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 14,
        "question": "최고차항의 계수가 1인 삼차함수 ( f(x) )와 실수 ( t )에 대하여 곡선 ( y f(x) ) 위의 점 ( (t, f(t)) )에서의 접선의 ( y )절편을 ( g(t) )라 하자. 두 함수 ( f(x), g(t) )가 다음 조건을 만족시킨다. [ |f(k)| + |g(k)| 0 ]을 만족시키는 실수 ( k )의 개수는 2이다. [ 4f(1) + 2g(1) 1 ]일 때, ( f(4) )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "46",
        "choice2": "49",
        "choice3": "52",
        "choice4": "55",
        "choice5": "58",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 15,
        "question": "첫째항이 자연수인 수열 ( {a_n } )이 모든 자연수 (n )에 대하여 [ a_{n+1} begin{cases} frac{a_n}{3} & (a_n이 3의 배수인 경우) frac{a_n^2 + 5}{3} & (a_n이 3의 배수가 아닌 경우) end{cases} ] 를 만족시킬 때, (a_4 + a_5 5 )가 되도록 하는 모든 (a_1 )의 값의 합은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "63",
        "choice2": "66",
        "choice3": "69",
        "choice4": "72",
        "choice5": "75",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 16,
        "question": "( log_2 (x 3) 1 log_2 (x 4) ) 를 만족시키는 실수 (x )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 5
    },
    {
        "question_num": 17,
        "question": "(f(x) (x 1)(x^3 + x^2 + 5) )에 대하여 (f'(1) )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 7
    },
    {
        "question_num": 18,
        "question": "최고차항의 계수가 3인 이차함수 ( f(x) )가 모든 실수 ( x )에 대하여 [ int_{0}^{x} f(t) dt 2x^3 + int_{0}^{ x} f(t) dt ] 를 만족시킨다. ( f(1) 5 )일 때, ( f(2) )의 값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 16
    },
    {
        "question_num": 19,
        "question": "집합 ( U { x mid 5 leq x leq 5, x는 정수 } )의 공집합이 아닌 부분집합 (X )에 대하여 두 집합 (A, B )를 [ A { a mid a는 x의 실수인 네제곱근, x in X }, ] [ B { b mid b는 x의 실수인 세제곱근, x in X } ] 라 하자. (n(A) 9, n(B) 7 )이 되도록 하는 집합 (X )의 모든 원소의 합의 최댓값을 구하시오. [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 11
    },
    {
        "question_num": 20,
        "question": "두 다항함수 ( f(x), g(x) )가 모든 실수 ( x )에 대하여 [ xf(x) left( frac{1}{2}x + 3 right)g(x) x^3 + 2x^2 ] 를 만족시킨다. 상수 ( k (k neq 0) )에 대하여 [ lim_{x to 2} frac{g(x 1)}{f(x) g(x)} times lim_{x to infty} frac{ {f(x) }^2}{g(x)} k ] 일 때, ( k )의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 25
    },
    {
        "question_num": 21,
        "question": "그림과 같이 중심이 O, 반지름의 길이가 6이고 중심각의 크기가 ( frac{ pi}{2} )인 부채꼴 OAB가 있다. 호 AB 위에 점 C를 ( AC 4 sqrt{2} ) 가 되도록 잡는다. 호 AC 위의 한 점 D에 대하여 점 D를 지나고 선분 OA에 평행한 직선과 점 C를 지나고 선분 AC에 수직인 직선이 만나는 점을 E라 하자. 삼각형 CED의 외접원의 반지름의 길이가 ( 3 sqrt{2} )일 때, ( AD p + q sqrt{7} )을 만족시키는 두 유리수 p, q에 대하여 ( 9 times | p times q | )의 값을 구하시오. (단, 점 D는 점 A도 아니고 점 C도 아니다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 64
    },
    {
        "question_num": 22,
        "question": "( g(0) frac{40}{3} )일 때, ( g(1) times h(3) )의 값을 구하시오. (단, ( a )는 상수이다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 2,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 114
    },
    {
        "question_num": 23,
        "question": "함수 (f(x) sin 2x )에 대하여 ( f'' left( frac{ pi}{4} right) )의 값은? [2점]",
        "point": 2,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( 4 )",
        "choice2": "( 2 )",
        "choice3": "(0 )",
        "choice4": "(2 )",
        "choice5": "(4 )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 4,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 24,
        "question": "첫째항이 1이고 공차가 (d(d > 0) )인 등차수열 ( {a_n } )에 대하여 [ sum_{n 1}^{ infty} left( frac{n}{a_n} frac{n+1}{a_{n+1}} right) frac{2}{3} ] 일 때, (d )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "2",
        "choice3": "3",
        "choice4": "4",
        "choice5": "5",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 25,
        "question": "곡선 ( y e^{2x} 1 ) 위의 점 ( P(t, e^{2t} 1) (t > 0) )에 대하여 ( PQ OQ )를 만족시키는 ( x )축 위의 점 ( Q )의 ( x )좌표를 ( f(t) )라 할 때, [ lim_{t to 0^+} frac{f(t)}{t} ] 의 값은? (단, ( O )는 원점이다.) [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "1",
        "choice2": "( frac{3}{2} )",
        "choice3": "2",
        "choice4": "( frac{5}{2} )",
        "choice5": "3",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 1,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 26,
        "question": "열린구간 ((0, infty) )에서 정의된 함수 [f(x) lim_{n to infty} frac{x^{n+1} + left( frac{4}{x} right)^n}{x^n + left( frac{4}{x} right)^{n+1}} ]이 있다. (x > 0 )일 때, 방정식 (f(x) 2x 3 )의 모든 실근의 합은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{41}{7} )",
        "choice2": "( frac{43}{7} )",
        "choice3": "( frac{45}{7} )",
        "choice4": "( frac{47}{7} )",
        "choice5": "(7 )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 5,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 27,
        "question": "함수 (f(x) x^3 + x + 1 )의 역함수를 (g(x) )라 하자. 매개변수 (t )로 나타내어진 곡선 [ x g(t) + t, quad y g(t) t ] 에서 ( t 3 )일 때, ( frac{dy}{dx} )의 값은? [3점]",
        "point": 3,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "( frac{1}{5} )",
        "choice2": "( frac{3}{10} )",
        "choice3": "( frac{2}{5} )",
        "choice4": "( frac{1}{2} )",
        "choice5": "( frac{3}{5} )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 3,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 28,
        "question": "두 상수 (a(a>0) ), b에 대하여 두 함수 (f(x), g(x) )를 (f(x) a sin x cos x, g(x) e^{2x b} 1 )이라 하자. 두 함수 (f(x), g(x) )가 다음 조건을 만족시킬 때, ( tan b )의 값은? [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "(5/2 )",
        "choice2": "3",
        "choice3": "(7/2 )",
        "choice4": "(5/2 )",
        "choice5": "(9/2 )",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": 2,
        "short_answer": ""
    },
    {
        "question_num": 29,
        "question": "그림과 같이 길이가 3인 선분 (AB )를 삼등분하는 점 중 (A )와 가까운 점을 (C ), (B )와 가까운 점을 (D )라 하고, 선분 (BC )를 지름으로 하는 원을 (O )라 하자. 원 (O ) 위의 점 (P )를 ( angle BAP theta (0 < theta < frac{ pi}{6}) )가 되도록 잡고, 두 점 (P, D )를 지나는 직선이 원 (O )와 만나는 점 중 (P )가 아닌 점을 (Q )라 하자. 선분 (AQ )의 길이를 (f( theta) )라 할 때, ( cos theta_0 frac{7}{8} )인 ( theta_0 )에 대하여 (f'( theta_0) k )이다. (k^2 )의 값을 구하시오. (단, ( angle APD < frac{ pi}{2} )이고 (0 < theta_0 < frac{ pi}{6} )이다.) [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 75
    },
    {
        "question_num": 30,
        "question": "32 × (𝑎₃ + 𝑝)의 값을 구하시오. [4점]",
        "point": 4,
        "text": "",
        "text_yn": "",
        "paragraph": "",
        "text_exp": "",
        "question_exp": "",
        "text_title": "",
        "choice1": "",
        "choice2": "",
        "choice3": "",
        "choice4": "",
        "choice5": "",
        "yyyy": 2024,
        "grade": 3,
        "mm": 4,
        "subject_cat": 5,
        "host": 2,
        "multiple_answer": "",
        "short_answer": 40
    }
]